第66宗患者自上月25號發病後 仍堅持每日去三聖邨海天花園酒家飲茶

本港再多2人感染新型冠狀病毒，累計病例增至67宗。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，第66宗個案涉及一名75歲男子，是曾入住屯門醫院骨科病房女患者的丈夫，他的呼吸道樣本對病毒呈陰性反應，但胸腔電腦掃描顯示他的肺部有少許「磨玻璃」情況，不排除是肺炎，加上有流行病學關連，因此將他列為疑似個案、當作確診個案處理。張竹君又說，患者上月25日開始咳和氣喘，之後先後三次向兩名醫生求診，2月9日覺得自己痊癒，但最近又再出現咳嗽等病徵。患者在潛伏期內多次去樟木頭，每日早上9至10時，會與太太去三聖邨海天酒家一酒樓飲茶大約一小時，直至今個月15日。

另一宗確診個案，患者是一名38歲女子，與丈夫及兒子同住秀茂坪曉麗苑曉暉閣，在油塘大本型商場「一粥麵」做收銀員，她今個月10日發燒和咳，之後兩次求醫，昨日入住聯合醫院，今日確診。她最後一日上班是2月10日，一直有戴口罩，防護中心正向食肆跟進其他員工情況。她無外遊，與其他確診個無關，列作本地病例。

每日

屯門海天花園酒家今次要仆街啦

原本以為得一日

海天酒家

瘋狂播毒

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

仆街死全家

#66就係個岳父
可能係超級播毒者

係咪好憎間酒樓

事出必有因

青山灣漁港呢

會與太太去三聖邨海天酒家一酒樓飲茶大約一小時，直至今個月15日。
咩海天酒家一酒樓。。。海天咪個間酒樓

成日去食海鮮

工程師家族源頭而家先搵到出黎

茶樓=廢老地方

成功攬炒，香港等住社區爆發

佢打多咗

呢班撚樣真係幫到手 傳俾多D廢老就岩

TM GG了
仲去飲茶

張建忠: 疫情已受控

真係要講句 下世小心d

去同一間

可以執笠

呢鋪茶樓最L 慘

茶樓啲集團本身都黃得去邊

之前先有巴打出post屌柒中式酒樓係藍絲集中地、屌柒落場文化

廢老

間酒樓應該想搵阿叔整叉燒包

天滅藍屍

多次去樟木頭

胸腔電腦掃描顯示他的肺部有少許「磨玻璃」情況，不排除是肺炎，加上有流行病學關連，因此將他列為疑似個案、當作確診個案處理。

咁即係疑似定係確診個案？

茶樓照開既話我肯定班廢老就算知都照去

朝早飲早姐，下晝唔洗食飯啊？

屯門廢老有無飲完茶搵娜娜

疑似
但當確診咁醫

忠誠勇毅，真係好有毅力DLLM

死廢老又累街坊

酒樓跟本就係高危，廢老腥港人集中地

藍絲一個人為攬炒出既力，多過搞一次三罷

死多d

武漢肺片
姜䓤爆武肺
杏汁武肺湯

呢啲咪自私

搵唔到源頭

咁垃圾既酒樓都去 睇黎個廢老食開屎

昨日中國 今日香港

唔知有無人同佢搭過枱呢

藍店九成

只病毒好似專門針對藍絲咁

咁撚樣叫受控

只你老母

酒店結業朝is coming to town

屌佢外父
個開會同事多得佢唔少

酒樓不嬲都係廢老藍屍聚腳地

只睇身體狀況係疑似, 但睇埋佢返大陸同已染埋家人, 升佢級做確診

痴撚線

手足

茶樓啲廢老
諗起都覺得爽

成日覺得唔好彩中招，同比人起底冇分別

然後有兒登仔話人地大驚小怪

推

分分鐘連口罩都唔戴

酒樓準備執粒

真攬炒

D廢中廢老真係死左都唔洗可憐
至弊咪撚傳染俾人

呈陰性變陽性

有d廢老飲少一日茶唔安落

廢老真係好仆街

點樣可以日日飲茶又唔爆血管

咪係
明明焗住出去返工嘅人都買晒外賣唔敢喺出面食
班廢老仲要堅持日日去飲茶

廚房佬、樓面傳菜鄉音呀姐、廢老客
茶樓=肺炎集中地

1月返咗 東莞樟木頭最少6次

唔撚只廢老啦 傳左咁撚耐，傳埋比d親戚 g9g

true

住曉暉閣
咪蘇麗珍個度

每日去播毒 真攬炒手足

出埋名應該等執

笑死間酒家多得佢唔少

華人廢老文化一定要熱熱鬧鬧
食飯、聚會、行山、旅行
永遠要成班人聲量過百分貝

利申：最撚憎嘈喧巴閉

廢老心口得個勇字，成日覺得自己唔中，唔聽人講，中左又喊唬喊忽

與朋友聚會

樟木頭專俾人包二奶？

應該殺哂好多廢老

染曬班廢老

海天酒家老闆：「我屌你老母呀！執笠啦呢次!亅

去樟木頭做乜野

我估9成藍店都係咁
香港咁多大陸落黎既
睇怕得買餸自己煮先安全....

呢啲仆街自私撚

堅定而堅決地堅持去茶樓

一直有戴口罩，防護中心正向食肆跟進其他員工情況。她無外遊，與其他確診個無關⋯⋯

佢老婆唔發病個下先勁

海天係藍，低死

食雞囉

執得rip

好記得果次屯門有手足係輕鐵比人足。果老細定部長大叫好。抵死

快啲派口罩畀我呀，我聽朝重要飲茶

死廢老

祝happy 伯無事。

海天飲茶啲野食幾好食

一粥麵 美心又贏

但佢其實係陰性 可以要驗屎先驗到

e d真係應該判監

講經? 見好多frd食韓燒添

瘟疫公司easy mode

係
死都要聚人
on99
食飯又個個插筷子口水交流

呢d廢老最中意去嘅茶樓全滅

呢啲累人累物最好累死全家

我住附近一次都未食過貴到hihi

佢都幾撚勁，咁都頂到

太古城

最好惹埋比隔離班黑底泊車狗
班賤種老MK串撚到
泊車仔都咁閪串

做得好

有幾多後生會飲早茶丫

欣賞佢有呢份堅持，播毒比藍絲

廢老傳廢老

我唔覺好食 普通嘢又收得貴

記得最初有黃色經濟圈時，好多人都覺得要收藍色酒樓皮好難點知

good job

兩單都係社區感染

藍屍又冚家剷

幾間其中一間

海天好多大陸客
分分鐘佢都係喺嗰度傳染返嚟

最強黃絲

廢老飲少一日茶係咪會死？

今次毒撚成為最大贏家
從來唔去應酬 冇親戚 冇朋友

死亡之吻

間酒樓多得你唔少

落場真係on9先做

包二奶

會唔會係食客傳比佢？

佢自己1月都返咗最少6次東莞

#83 回覆

屌你老母

本身見到太太wow咗一聲，以為係咩學者
下一行先知原來係出版社

屯門大爆發